有冇ching已經買齊所有apple product？

買完所有apple product有種難以言喻嘅成功感

homepod不了

iTouch -> iPhone4 -> i5s -> iMac(sold) -> MacbookPro -> i6 -> i8

iPad 2 -> iPad4 -> iPad mini

iCloud EarPods 基本野

apple watch
經典T-shirt 牛仔褲

apple watch好撚正

iMac

Macbook Air
iPhone X
Airpods
Apple Watch
人生更美好

買齊嗰個開得博物館啦

買唔到iBond

same

iphone x
ipad 2018
Apple watch s2
Airpod
Airport extreme
Apple pencil
icloud

等埋imac renew就買

買齊晒先好用，對果迷嚟講好基本

?

iPhone 7 Plus
iPad Air
iPad Pro 12.9
iPod Classic (壞咗)
iMac 27”
Airpods
Apple Watch S1
Apple TV 4K

用Apple TV玩Airplay好撚正

btw 有冇人到現今從來都冇用過apple product
我就係未用過，拎朋友部iPhone 上手差d唔識用

越做越差，尤其是ios & mac os
近呢年只得airpod 會有衝動買

除左products，連份工都係做埋Apple，夠唔夠癲？

iPad Air 2
iPhone 6 Plus
iPhone 8 Plus
iPod touch 6
Apple Watch
AirPod
MacBook Pro
iPod mini

3.5 EarPods
IPad 2017
Iphone 8 Plus

曾經有過：ip3g ip4 ipad ipad3 ipad air macbook2010

而家 : ip5 ip6s ipad2018 imac2011 aw2

差在搵埋起apple做嘅老婆，仔女係made in apple store。

我同事的確係apple裡面搵到老婆

佢好野